停啦前線

成日話前線決定
但呢個和理非場黎架
走啦屌成班係到捉鬼係唔係唔記得入黎機場做咩呀?
好弱智呀